停牌先係對養狗食肆最大懲罰

邊間

好多狗餐廳，可以集中討論有咩方法係有效